各位買物資嘅大大請留意

想提一提反各位幫手帶物資出黎嘅寶寶
麻煩索帶買反粗身(4mm) 同長身小小嘅
我知係會比較貴 但係而加成日喺前面見到啲人俾啲又幼又短嘅索帶我地
一係綁唔到一係就一蚊就斷
搬搬下斷左好大鑊㗎 見過人因為斷左而俾啲欄kick到仆街
所以麻煩各位俾多少少錢買粗長啲嘅索帶

利申:發夢做前線